有日一巴一絲去行街，點知其中一個喺頭偷咗嘢，係邊個？

係巴，因為 是巴拿

7.5 /10

7/10

一般

8/10

4/10

乜撚野喺頭
頭點偷野

0/10

舖頭

打錯字 我都睇唔明

麻麻

6/10

請重質不重量ok?

拿同偷係唔同概念喎ching

拿走咗

明明舒適達就幾唔錯

低汁左

今晚樓主實cow死女

關sir

絲拿 因為John Cena

係絲 因為道斯